又有出名ig女被爆做雞，到底有冇香港女仔唔係雞？

仲要做埋雞頭

香港女仔日日咁辛苦谷自己ig followers就係為左叫價高d?

惡丫嗱

所有女人都係雞

點解要特登開個post refer返連登既post?咩玩法黎?

十個女仔梗有一個唔係雞
剩低個一個係將會入行

有無女仔唔係雞-》被爆係雞-》開post有無唔係雞-》無限loop

如果港女以前做高價雞
現在已改過，樣及身材7分，你地會埋單嗎？